李+x會唔會帶銀包出街?

如果有幾十人跟佢,根本咩都唔駛帶,點解佢仲要帶錶?

睇時間

佢想知時間唔通每次都要問保鑣狐狸先生幾多點？

你會唔會叫siri報時俾你
梗係自己睇最快㗎啦

行程表fix左,如2點食飯,3點見客,4點打golf,自然有人肉鬧鐘提醒架啦

揮一揮隻手真係好晒時間？

屌你你碌鳩夠無撚用啦，你唔撚切左佢？

金撈過十萬一隻
你真係覺得係用黎睇時間
係帶俾人地睇

你都on9

李嘉城指下個鼻就埋佐單啦

使撚帶銀包咩
食飯買嘢呢啲月結都得啦

洗撚帶咩
直接買人間舖都得啦

會，去百佳買嘢仲會儲積分

邊個李嘉誠

有次係馬會餐廳撞過誠哥
一條友一間房靜靜地食飯 都食得幾清淡下

佢戴citizen

走鹽油糖 少肉

咪係，成個香港嘅零售業佢都有掂，要咩嘢直接叫鋪頭送去李家大宅就得。

誠哥仲好精神
賭王就植物人

近排轉咗